说得不客气一点，USPHS在一个满是不吸引人的人的城市里进行了一次大型牙科实验。防氟剂是OG防氟剂| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
肯尼迪：“人类必须结束战争——否则战争将结束人类。”哈克比2016：弯腰像囚犯一样抓住它|Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|每日野兽
随着时间的推移，强迫性运动和营养不足会使人们处于过度使用伤害（如应力性骨折）的高风险中。多瘦就是太瘦？以色列禁止“体重不足”的模特| Carrie Arnold | 2015年1月8日| DAILY BEAST
当我把他们的指控提交给爱泼斯坦时，他否认了，并大发雷霆。我试着提醒你关于2003年的下流亿万富翁杰弗里·爱泼斯坦|维姬·沃德| 2015年1月7日|每日野兽|
我们为自己做了ThunderAnt的东西，只是把它放到网上，然后它发展成了其他东西。与弗雷德·阿米森（Fred Armisen）的咖啡谈话：在《波特兰迪亚》（Portlandia）、会见奥巴马和泰勒·斯威夫特（Taylor Swift）的伟大作品上|马洛·斯特恩| 2015年1月7日|每日野兽
他滔滔不绝地宣称，他们将以伪证罪对奥利“施加压力”。邦德男孩|乔治·W.（乔治·华盛顿）奥格登
每天她都下定决心，“明天我要告诉菲利佩。”等到明天来了，她又推迟了。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊
这是莫斯科罪犯被放逐的地方，如果他们不被处死的话。《鲁滨逊漂流记》的生活和最令人惊讶的冒险故事，纽约，水手（1801）|丹尼尔·笛福
让他们向我们敞开心扉，让他们永久记录下他们所有阴谋和阴谋的意义。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
在尖刺之前，一条长凳放在钥匙下面大约四英尺的地方，我被放在长凳上。《格列佛游记》|乔纳森·斯威夫特